第一次挽tinder 原來好撚多結咗婚都出嚟挽

如題
呢排好悶所以down咗Tinder 嚟睇吓有咩仔仔好食😋（利申真絲）
發現好多靚仔之外仲好多人夫結咗婚嘅人夫都出嚟瞞住老婆約炮
仲send 咗段打飛機片比我，隻手仲帶住隻結婚戒指
我問你佢你老婆知唔知？
佢仲大條道理話佢唔知，你唔講我唔講，大家開心吓有咩問題🤯

喺度奉勸各位人夫
收皮啦DLLM

而各位妹妹仔！
唔好覺得咁樣無問題！
仲一個頭中埋去同佢攪

一
定
無
好
結
果

挽你老母

片呢

打飛機片呢？

Mola Snapchat send 比我嫁
好快手del咗

交配app玩認真哂鳩氣 講唔夠十句ban我

十幾條女係咁 心態當街買菜
唔啱黎手dom左佢

挽你老母 死番5p啦

tinder係啲 低下生物鏈 無養份